【An】lihkg點樣設定成非自動載入圖片？

次次一入post就自動load哂圖，好食流量

冇用

冇人理

Hkg+有得較但宜家lihkg應該未有

多謝巴打

Ios有mtr模式

自動顯示圖片 不要

柒左無睇AN

應該係bug,等fix

開節省流量頂住先